咩嘢叫不分化，連登仔你話我知

我知你地全部好心痛好緊張前線
唔想任何一個比人拉
我自己都認同今晚係應該早走
表達完立場意見，唔該咪屌得咁大力
屌自己手足好似屌警犬咁
做乜鳩？覺得自己好醒看透世事？
我今日唔係前線，我唔會屌得咁大力
因為我無可能知道前線有過咩討論，有過咩計劃
單憑連登嘅相、tg嘅相、Live我唔會話自己好明白現場發生咩事
你地而家咁屌，其實同班藍絲廢老睇完幅圖就話人搞事有啲似
唔同嘅係，藍絲從來只會屌對家，我地點解會係咁屌自己友？
大家都好肉緊前線
甚至有啲巴絲可能啱啱係前面撤退咗來上連登
如果係咁，你應該更加明白
設身處地諗下前線面對嘅情況
警犬鬼得一個option就係叫人留，佢地會叫得好大聲好堅決
我地自己人有大量考慮，可以留可以走，或者留到幾時走
每個option都要諗，從個人立場開始已經不利同啲鬼爭論
現場環境仲要咁混亂、資訊唔流通
前線自己友面對緊好多嘢
我重申，今晚我好肯定咁講
前線決定係錯咗，有問題，可以話係差
但我都好堅定咁講
前線不是白癡
下次做好啲
被捕嘅手足，我會去聲援，去捐錢打官司，盡力做得幾多得幾多
大家屌前線都係為咗成個香港好
有錯就要指岀
但始終自己友，今晚屌完唔該一齊攬翻班手足
香港人已經無得再分化

當我求下你地

手足係要話，但更加要攬

通街都係處
#48083

燒督咁既紙皮有乜撚野意思

多次謾罵前線義士，平時又亂屈毛

咁咩叫 be water 呀又 ?

分化就會輸，從來都係咁

同意

你屌唔一定會分化，但有機會分化

有機會分化點解要去搏仲要去做

推 完全同意樓主講既
希望大家唔好係咁鬧前線

收下口得唔得

不留守，不被捕

無人想屌
但問題你之前3,4次嘅賽後檢討係咪完全無意義?
每次都係衰同一樣嘢

借推

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

上連登唔可以跟風

你話前線蠢會害咗成場運動

我真係唔想手足比人拉
好心痛呀

但你地依家係咁屌

任何情況都唔會屌前線，有人被拉無人想，要屌就去狗竇度屌狗

係直接分化緊，摧毀緊場運動

香港人加油

你可以唔同意前線，咁咪幫幫手諗下計下次做好啲

屌完仍然不割蓆

前線我愛你地

我永不割席, 永不分化

光復香港,時代革命!!!

你可以痛心俾人拉咗嘅香港人

點先屌得醒你地？

真係睇到燥

之前又吹到乜野運動自我進化修正

但728 後竟然可以同一個方式幾十人送頭

難聽都要講 抵撚死 最好判重d

因為無腦真係罪

咁你幫手聲援、捐錢、做一切你做到嘅事幫到嘅手，去攬佢

屌你都晒氣

Bewater 講左幾耐啊？仲下次

但你屌，狂屌，只係幫緊三毛分化撚，點解要幫敵人

728 個d 我會幫

今晚係旺角個堆 sorry 唔會

我地仲想贏，要贏就唔該收口，無嘢做就幫手岀設做文宣

對家佔盡一切優勢
我地唔可以扮警犬搞佢地，但佢地可以扮我地搞我地

你地既愚蠢先係幫緊敵人

唔係你送頭 d 狗今晚會咁happy?

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

藍絲無腦會信晒政府，但我地個個都獨立思考，意見多做決定會慢會亂

屌佢地就已經係最好檢討

點解仲要分化？

之前我諗：如果永遠盲目不割席不分化,，咁同啲藍絲永遠盲目支持警察有咩分別？

但依家我諗： 前線同後排有唔同意見好正常, 但請好聲好氣俾意見，唔好齋屌。 唔係叫你一味認同前線，而係提醒你要記住，即使有唔同諗法都好，我哋永遠都係同一team， 我哋嘅共同目標都係想贏， 要擺出作為好teammate應該要有嘅姿態同語調。

要俾意見，要討論都冇問題，但唔好一大段說話只係得放負同謾罵，大家都係同路人，免傷和氣。
推多啲支援、策略、同情報post！！

到今日為止，我地乜撚都爭取唔到，就開始對罵割蓆？你甘心？

推

就係唔甘心會輸所以要屌前線？
我話你聽，你屌得，但唔該你屌一句就撐翻一句

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

前線有錯，咁又點？要即刻割蓆明節保身？

不分化不割席

不割蓆 不分化
有意見就講 唔好鬧義士

前線如手足，你手足做錯事受咗傷，你即刻自斷雙臂？！咁仲點抗爭落去呀！

不割不分化，意見可提出，但避免互屌式對罵

不割蓆 不分化

可以的話冇人想屌
問題係次次賽後檢討好聲好氣講都冇人聽, 永遠重複犯錯, 仲要神化前線, 難怪大家急, 急起上嚟就躁, 咪變成屌
唔通你望住對方行緊向懸崖邊, 就因為佢係前線, 大家就要望住佢跌死都唔可以質疑? 咁到底係為佢哋好定害緊佢哋?

利申: 認同大家要冷靜啲, 前線唔好熱血過度, 冷靜啲思考, 其他手足都唔好心急過度, 冷靜啲分析勸說